【旺角衝突】網傳影相女商人為警員 警方澄清：女督察非案中受害人

【旺角衝突】網傳影相女商人為警員 警方澄清：女督察非案中受害人
2019-07-17 14:13 文字大小
警方指相片中的警務人員為一名駐守港島區的女督察，並非案件中的女受害人。
警方指相片中的警務人員為一名駐守港島區的女督察，並非案件中的女受害人。
九龍區反修例大遊行時有示威者在旺角要求一名女子刪除手機所拍片段，期間3名示威者涉在爭執中撕扯該女子衣服和從後箍頸和胸部，警方就事件拘捕兩男一女，指他們涉非法禁錮及非禮罪。網上流傳一組圖片，質疑該女商人為一名警察，警方表示，相片中的警務人員為一名駐守港島區的女督察，並非案件中的女受害人。

有傳30歲女商人姓關，在澳洲讀書，去年回流返港，打理家族的參茸貿易生意。

當日警方表示，該名30歲中國籍本地女子在山東街及西洋菜南街交界，遭10多名人士纏擾，指控用手機拍攝容貌，要求交出電話刪去片段。至少2名男子從後箍其頸部和胸部，其餘人士捉其手腳，按她在地上圖搶手機，即使女子大聲求救，人士仍堅持行動。10多分鐘後，女子經過劇烈掙扎，竄進人群才逃離現場。

上到庭都唔怕，擺明歌個人

屌你老母 對佢不利果D就即刻講
手指果單又唔撚講
成個警隊都垃撚圾

叫個女督察去旁聽囉

信法律公義

柏林仔 : 屌你老母我呢

孖生妹妹？

呢D澄清都on99
點都會死雞撐飯蓋
唔通會話係阿吹牙？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問光之練金術師(會員#41351)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

收皮啦，上到庭先講

屌，

你話唔係就唔係？

複製人

成個常威咁, 幾條友都撳佢唔實

兩個同場磨豆腐咪信囉

斷指果單又唔見佢澄清 呢單就出黎澄清 好明顯係狗啦

咁快衝出嚟否認，即係佢本人啦
感謝犬方為我們fact check

叫保安局俾個新身分

可唔可以要求呢個女警同女商人同時上庭?

唔撚洗澄清啦屌你老母

你地拎個監控系統對比一下個數據話唔係我咪信你囉
打哂格仔你講咩都得喇

因為受害人俾你哋拉頄咗呀!!!!

落咗孖葉都俾人話襲警， 你話唔係佢咪唔係囉